比人del左post？

而家開唔到

連登會成為禁網